其實每6秒1蚊係一個咩概念

我咁計
香港正常文職(唔計OT)
每日朝9晚6，8粒鐘
一個月返20日
如果用每6秒1蚊去計
10x60x8x20=96000
再簡單咁講，當你9粒鍾每日得3粒鍾有咸濕佬打黎
即係你飽讀詩書再出黎累積3年工作經驗
都可能唔夠隔住部電話呻吟叫春咁好搵
所以香港值得擁有幣少

樓豬 冇聽過以前啲咸濕報紙 每六秒一蚊

匯應通